# Projet Unity G4 ING2:

Membres du groupes:

- Corentin HERY
- Carla FOLINO
- Clément PELOUX
- Denis TOUFFUT

Désolé pour le retard, nous avons eu des problèmes de connexion pour uploader le projet sous git.
Nous avons fait du mieux que l'on pouvait.

Vous trouverez dans le repertoire "ZombieProject" tout les éléments du projet.
